經過今次一役, 鄺仔做左一個好嘅榜樣比泛民

我唔理佢係扮暈又好, 做戲又好
我地作為選民就好簡單, 見到你做到野
果一票就會交去你手上
而並不是含淚而投
希望其他泛民都可以有樣學樣
除左議會內需要你代議之外
議會外嘅抗爭一樣需要你嘅助攻

各位年滿18歲嘅年青人, 記得登記做選民
要話比泛民知道, 做到野就會有人撐

岩
白鴿黨呢水幾好

泛民D人肯定心諗鄺仔拉高晒個標準

佢同涂謹申拯救左整個民主黨

做壞規矩

支持

佢地心諗：大佬你一黎就咁 點追呀

張超雄發起下星期
難民之亂

應記一功

一路以嚟義士都係得一個要求，就係希望泛民唔好割蓆咋嘛

唔割席係基本, 行出街同抗爭者並肩呢一點係特別重要, D狗打人都識睇對象,如果有議員在場,斷估D狗都唔夠膽亂黎

已經登記左

我們需要的是整體策略和行動！
不是一個政黨或一兩個什麼人物贏出咗！
也對香港沒有用！
現在已經和共產黨港共政權反面，不可能有機會回到以前？大家扮唔知道發生什麼事，正邪不兩立！

不可能在走中間路線，置身事外！
若果再一次這樣。只會給分批消滅！
現在只有集中火力，同他們最後一戰！
若果敗了，他們不會抽後算帳嗎？
就這樣相安無事？
共產黨是這麼善男信女？
我們還停留在這麼天真！到時會害人害己！